覺唔覺次次一攞連登同舊登黎比

就成堆「老屎忽」爭住沖出黎將連登踩到最低，將
舊登抬到最高，講到自己上連登好撚屈就咁，成日
當年當年掛係口邊同班死廢老一樣不思進取。咁撚
鐘意舊登咪番去囉留係度獻世阿？冇人留你阿！果陣連巴過黎既時候個個扮撚晒義氣仔女而家就踩到落地真係好撚嘔心。

你批評人地提出意見俾人改善冇問題，而唔係講埋晒啲咩「唔係係度貼左故一早番左去 」，「當年舊登班巴打同而家堆垃圾會員真係冇得比阿」果啲冇建設性又難聽既廢話。成班係度扮老屎忽圍爐攞認同感核唔核突阿

push

pish